香港公開大學OU當年收黃之峰真係膽大心細

如果光復左香港，佢肯定做最傑出校友，第時日日拎佢個名黎叨光，I大都輸比佢

[更新版]到底大家撐唔撐港台

其實而家都可以做最傑出校友，日日拎佢個名黎叨光

好L癲

之後校長提早退休

俾人quit u都最傑出校友?

金紫荊人鏈首領

OU紅到癲...

2014年8月，689同一眾大學校長秘密會議：
689：我最憎隻河童，你地邊個都唔好收佢入學
眾校長：喳，但係佢都係聯招入面，我地點拆
689：我唔理，總之你地拆掂佢
鯨大校長：皇上，臣有一計，我間學校出名廢，就等我收留佢，既可以令佢掛住讀書唔駛搞搞震，又可以用鯨大生個名羞辱佢，一舉兩得
689：妙計
鯨大校長：計劃通